覺唔覺好多政府高官 警察 其實唔係好清楚發生緊咩事

佢哋同班傻豬廢老藍絲一樣
奶共媒體講乜就信乜
對科技對網絡嘅嘢 好似三歲細路咁

有時我覺得佢哋唔係講緊大話
而係根本唔清楚發生緊咩事

高官有外國護照
警察就

時代跑得太快，政府可能仲用緊打家居電話隨機抽樣調查

林鄭到底去7仔買連登卡未

好多廢老藍絲都係知dd片面野 就出嚟串77

每個行業都充斥住俾時代淘汰嘅中老年

唔打電話可以點做調查?